PIXEL 被指爛聲，GOOGLE 承認是硬件問題

Google 自家設計的新一代智能手機 PIXEL，雖然在香港仍然推出無期，但仍不減對它的期待。不過最近有用家指 PIXEL XL 出現爛聲音的情況，及後 Google 更承認是硬件出現問題。

一位叫 Mark Buckman 的用家購買了5部 PIXEL XL，但他發現當手機在執行遊戲《Perfect Piano》並把音量調大的時候，聲音會出現失真，甚至爛聲的情況。後來他發現手上的5部手機全部都有同樣問題。他向 Google 反映有關情況，不過廠方就未有透露是否會為 Mark Buckman 退回 5 部手機。而根據有用戶在著名討論區 Reddit 分享一封來自 Google 的回覆表示，就有關 Mark Buckman 遇到的情況，Google 雖然承認「爛聲」的原因是因為硬件的問題，不過 Google 只會為受影響用戶更換新機但不會退款。事件在討論區上有相當多的討論，有人認為回信的根本不是 Google 的員工。亦有人指他們也遇到類似的問題，把手機修理後發現，原來 Google 不過是把手機的最大音樂調低 ，並沒有真正處理有關問題。

有 Pixel 用戶指在執行遊戲《Perfect Piano》時候會有爛聲的問題。

Google 的回覆表示不會為受影響客戶安排退款 。

PIXEL 及 PIXEL XL 是由 Google 設計，並由台灣 HTC 代工生產的新一代智能手機，它的賣點是能夠配合 Google AI 讓手機變成個人的智能助理，另外 PIXEL 聲稱具備比較 iPhone 7 及 Galaxy S7 更強的拍攝功能。 不過，因為貨量供應有限，加上比 PIXEL 更強的 Android 手機相繼推出，加上今次的「爛聲」事件可能會令 PIXEL 的銷情受到影響。

Google 設計的新一代智能手機 Pixel / Pixel XL

敢承認已經算好

google會唔會blacklist htc

咁就算解決咗

唔好blacklist htc呀
唔好再揾返華為呀

好難唔blacklist
部機咁多問題

有用戶在著名討論區 Reddit 分享一封來自 Google 的回覆表示，就有關 Mark Buckman 遇到的情況，Google 雖然承認「爛聲」的原因是因為硬件的問題，

有冇封信睇下

鄉肛19呢？

原google forum:

Reddit share 來自 Google 的回覆:

最新google forum回覆話係software問題, 遲D有update

賣成六七千，你叫fanboy情何以堪

手機竟然爛聲咁廢

算啦，好多喇叭都係開太大聲就有機會拆架啦
7000蚊仲想點

htc其他機都唔會唔

hTC 只係組裝，唔講採購都關事？

點解親生嘅咁多問題，之前果部5X柒到出咗一年左右主要零件停產，冇得整

個speaker parts 唔通由google指定採購邊個brand咩